[處境解難] 新年處境題

是咁的，見今個農曆新年，有4日假放，又唔洗去拜年，自自然然就鎖起房門，預備射個仔埋牆。

我用左轉身射個3分波時間，好快就決定好，新一年要好好寵幸一下三上悠亞。好快就進入大直路，我不斷快馬加鞭，悠亞都已經進入狀態。點知，班仆街親戚突然上黎拜年。我一於好少理，繼續策騎悠亞，我都就見孩子既未來。但最估唔到係我老豆，老豆以為我又玩緊線上賭場。

佢一路話:衰仔唔好掛住賭錢啦，表弟佢地黎拜年，出黎招呼下人。
一路拎住條後備匙，開我房門。

我屌佢老味，好死唔死班親戚好似迎賓咁企係我老豆後面，望住我。

同兩老生活左咁多年，我都唔知佢地一直有後備匙。今次真係比老豆你玩死，我只能講一句佩服!!!!

同時，悠亞後勁好凌厲，我一時收制不及，射到成地都係精。

為左緩和緊張氣氛，我:恭喜發財，兒孫滿堂。

老豆同親戚: ......
然後老豆就關埋房門，依家就同親戚出面坐緊，一聲都無出過。

所以我想問，我個笑話真係咁差咩，點解大家靜左咁耐

有是咁的，但0分

唔好著褲同佢地拜年 佢地見到就會笑架啦

開始有笑聲，佢地好似get到個笑點